達子我今年畢業出嚟係咪要去洗碗

Mola Mola, 個市咁差，希望可以做下洗碗同保安

起碼衰5年

你係同打後5年後既畢業生爭飯碗